西環海濱針織公仔全部被偷 剩下孤零零的欄杆

2019年3月29日至2020年7月6日，西環海濱長廊一共有19對針織娃娃。

好慘

支那城市 - 香港

偷嚟做乜
低賤真係冇下限

偷嚟有乜用真係咩人都有

死支那狗

完全唔知

啲大陸人成日去西環海濱 順手偷埋野都唔出奇

有班人就係覺得唔拎會執輸
有無用都照拎

2019-04-30
網民梁小姐今早在facebook群組「西環變幻時」發帖，指發現一隻老虎造型的手織毛冷公仔在西環碼頭對出海上飄浮，「唔知邊個XX拆咗個手織公仔仲掉埋落海，有冇人可以救佢呀？」

正當有其他網民提出建議之際，現場有船家亦出手相助，將公仔救回岸上。梁小姐上載一段營救公仔的短片，可見船家踏出船邊，小心翼翼將公仔從海中救起。梁小姐其後將公仔清洗乾淨，在網民協助下，亦聯絡上La Belle Époque，幫公仔尋回主人。至下午近4時，梁小姐再上載照片，稱「已經物歸原主了」。

咁既城市，唔值得有藝術

咁撚污糟. 我掂都唔會掂

大把係香港人

只能講香港唔值得擁有呢啲公仔

公仔都偷自私到

梁小姐引述附近居民指，娃娃已消失近一星期，懷疑有人把娃娃從欄杆上剪斷再丟到海邊，「可能佢好大壓力呢，不過我相信每一個香港人都好鐘意見到呢個公仔，見到呢隻公仔會好開心，所以我希望執返佢返嚟！」

香港人較有公德，新移民除外

成日都覺得啲公仔好污糟 落完雨濕哂會臭

但係咁都偷真係好仆街

係唔係個個熱狗呀嬸整既公仔

隨時係有班藍絲以為D公仔係 手足活動D產物黎 諗住好似撕紙咁撕走曬佢

又唔係據為己有
係故意整爛掉落海
究竟係咩心態

未必偷

可能手多扔鳩左

無啲質素

屌你老母藍屍廢老支那曱甴

100年後係歷史文物，可以放博物館咖，好值錢咖

又係支那曱甴

偷嚟做乜

抵啦一對對咁撚阻掟

拎返去擺 點知佢地

上個禮拜去仲見到

質素ge嘢，坐東風都追唔到

香港地實有D心理變態既人
好想影相打卡

應該係藍絲,見到呢啲裝飾以為又係黃絲文宣
全部鎅完掉落海

第一次睇

好可愛

懷疑係無家教嘅細路

啲人對手咁賤，啲公仔得罪佢啲乜

黃架？

大把貪心人

係香港依啲小農基因地方玩依啲真係諗得太美好

屌 行過一次 d公仔好靚

似係啲藍絲以為係文宣，所以剪走去

呢啲時間剪，應該都係咁

缺德...

香港好多痴線佬

香港大把痴線佬同缺德的人

連毛公仔都破壞

咁都偷 有冇咁賤種
係咪啲黑警覺得呢啲公仔違反國安法

其實呢d民間製造既溫情東西就係本土元素

所以佢地要整爛佢

政治整既咩？

我都覺得係

Rubbish

支那人特別貪小便宜，乜撚都偷係賊性難改

屌你咁撚靚都搞

完全唔覺
香港人不嬲都無品

D賤種DNA真係根深蒂固

繁體字就係黃啦

有啲心理變態嘅人連活生生嘅貓狗都虐待，更何況係公仔，今次剪公仔，下次就虐待貓貓狗狗架啦，cls

你以為平時係邊D人特登去拆文宣？

好大機會係

係之前人西狙擊過佢話佢自編自導話啲公仔畀人投訴嚟搏出位

billie ng整既
熱狗算唔算黃
我記得有位巴打好鐘意狙擊佢

比人話心地惡毒

唔好再做多餘野諗住用自己資源做埋政府個份去美化市容，搵錢走人吧，香港已經係支那城市之一

好出奇咩
成日見到巴士座位啲廣告都比廢老撕走

原來真係 成件事因為熱狗即刻唔抵可憐

同大陸無分別，而家d香港人...

中国香港人素質就如此

This is china

懶人包（唔知開唔開到）：

如果開唔到喺人西個谷Search Belle就搵到

係，香港冇公德ge人多的是，唔係淨係新移民，你平時返工ge19同事，搭巴士自撚私ge乘客，香港人根本襯唔起呢d高質野

自編自導自演事件：

偷既人爛手就啱

同我老豆一樣

補圖畀懶得撳Link嘅人

我都覺得似係

痴得熱狗真係冇個正常

仲要日日吹海風 拎返去都好難保養

上次去聽到好多普通話

其實放左超過一年

淨係兒登隻公仔都要落幾百次水

廢老唔會執公仔返屋企，驚有嘢附身，特別咁近海邊

嗱，我唔係話中國人做

魯迅：我們中國人對於不是自己的東西，或者將不為自己所有的東西，總要破壞了才快活的

其實呢啲落大雨之後會唔會
自然乾返又濕返 連續幾次會唔會好臭

笑死，香港人不意外

正仆街

早幾年cwb有 又比條濕鳩老乾婆投訴

推 7.11-12 初選票站List出爐

其實針織品可唔可以日灑雨淋放海邊?

似係呢個原因

人地錢已袋,有人整爛佢修復返可能又袋多次.

真係好撚7仆街
人地擺個心去美化城市
啲死垃圾又走去偷又掉 無得救

準備要換 先拎蒞做紀念?

真低賤
抵佢攬住隻公仔奶武漢肺炎

對事唔好對人
雖然我都好撚憎個熱狗嬸, 但破壞藝術點都唔岩

佢地偷黎做紀念品

幾靚

最唔明依啲損人不利己嘅嘢做嚟做乜

屌你老母啦

無知一問:
點解 assume 一定係俾人偷咗?
而唔係 日曬雨淋啲針線俾咸水爛，俾雀仔當食物抓爛 ..?

你真係好撚鍾意香港啊

擺明係啦
唔係點會掉落海

肯定係啲藍屍以為係連儂公仔

#我哋真係好撚鍾意泛民

唔通學熱狗咁愛支那?

被飯民苦主大聯盟又多一員

我都係啱啱先知係熱狗整
呢啲本土藝術關係咪熱狗乜事
屌你對人唔對事咪認囉
成個傻鳩咁喺度吠

根本自篇自導再嚟一次

我係憎熱狗 吹呀? 做咩唔繼續屈我係飯民呀on 9仔
乜鳩都話本土藝術

d 公仔好慘

件熱嬸投共拎政府錢開班fat fat啦

你憎嘅人就唔係本土吖咩

知唔知隻野有幾多人識呀屌你老母
唔撚出街屈喺連登去針對人仲以為自己好撚醒

支那人連石都偷啦
呢啲點唔會偷

between 黑警好撚廢
廢都冇人記得係黑警責任

多數係藍屍做

以為連登係全世界
本土藝術由你條柒碌定義？
一件香港人作品去到好多香港人心中廣為熟悉喜愛
咁就已經係一個本土藝術
你唔鍾意個作者可以對件事冇感覺
但唔係一沉百踩
仲好意思話自己愛香港
你全家快撚啲入集中營啦屌你老母

算啦
唔好鳩估

講真呢期成日打風落雨 自己跌落海都唔出奇

因為一次過無晒

前日仲有喎
仲有呢期撚有打風
點解唔肯承認香港人都大把垃圾
你見上面都有件幸災樂禍垃圾啦

西環係咁上下

船家

上次我係佢個page 講咗句熱狗
條八婆即刻call 哂啲狗嚟咬我
最後俾佢block7 咗

我記得佢唔係普通織頸巾冷衫嗰啲毛冷嚟，放喺度咁耐都無甩色、變黑、發霉，所以係可以放海邊嘅

老老竇竇
d 公仔真係幾靚

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

agree，香港咁撚潮濕，仲要放啲冷喺海邊真係goodest logic

船家相由頭到尾都無出過
公仔無損無爛裝返
扮好人好事

支那人做

Le Belle Eqopue老闆 = 熱狗臭閪Billie Ng
不了

支那民族特性

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

可能係藍絲以為係文宣黎，之後拆左佢掟落海

睇到下面張相得啖笑
個賊都有相當時間同心機將公仔同底座分離
剪完個底座仲保留得好完整
方便創作團隊裝返新公仔上去
包柱個套唔𡌂洗重新做
話個賊唔係其中一份子都好難呀

Btw=by the way

根本係打風落雨吹跌落海

自己得唔得嘅嘢
其他人都唔可以擁有

支那童

肯定支那狗/廢老

喱件熱狗嬸，平時蝦蝦霸霸網絡欺凌
佢都有今日
當然都唔排除又係佢自編自導自演

Hi 巴打

小氣都爆炸
佢地最鐘意搞水泥隊

根本唔抵
個臭閪Billie NG 好撚憎香港人，特別係黃絲
食親都係藍店
佢都有今日啦

你驗眼

最後揭發左係恆隆遲交文件，所以先要拆
成件事係Billie NG 個老虔婆作野，話俾s Ho 搞

隻熱狗嬸聽到你話佢黃絲文宣
應該仲嬲撚過啲公仔俾人偷

利申 前熱狗

人地不知幾鐘意做政府野
又鐘意食美心屎
藍絲黎

可能係海旁練完揸波龍爪手

鮮會然？

希望個藝術家離開香港，呢個地方唔值得佢嘥時間

西環破壞者

如果天上面嘅星星人類可以隨手摘到，我相信月亮一早都無埋

千祈唔好因為d公今仔好似好可愛而存有任何幻想,事實係一件人乾咁嘅呀毛,熱狗臭閪Billie Ng

老虔婆Billie NG 係自己個la belle page扮可憐
但私人page 毒舌到
精神病人黎

你第一日投胎做香港人？

唔講以為啲公仔釀咗石

點解可以咁仆街？
因為支那化左好多香港人啦

可能係同一人之下所為
樹大有枯枝
唔好label唔全部人

邊個咁衰格

終於等到billie ng狙擊手出現

係唔係班支蛆以為係抗爭野拆撚咗？

有夜跑習慣，西環海濱九成都係講蝗語一家大細嘈嘈吵吵

曱甴本身就冇品格可言

香港不嬲唔配有呢啲藝術

因人廢言

香港有人偷去賣絕對唔奇

見過有個大叔疑似偷馬路邊道路維修的黃色燈

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

睇返好唏噓 原創者don’t sad
就好似昔日香港咁

日本人好憎香港人

呢個唔係城市嘅問題
係人嘅問題
有咁嘅人，先至會有咁嘅城市

香港係一個好地方，不過住滿仆街

呢單野好耐之前已經有
佢做左有冇幾年??
而且次次見到佢整完之後我都諗緊落雨點算好

This is Xianggang

唔值得擁有，傷感

依家邊有蝗 香港大把人都無品

又多個原因離開香港

支那就係不斷抹殺香港所有好既野…

無錯

咪玩啦

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

呢D都偷?

要幾撚無聊低賤先連唔值錢既公仔都偷

又唔洗一竹篙揇沉一船人嘅，去到邊都有呢啲痴線佬

個cut位剪得咁齊咁靚既
方便勾番成舊公仔上去

直情唔應該擺喱d野係街啦
播毒工具
喱d 所謂artist真係不知所謂，不負責任

正常都唔會摸佢 影下相姐

請問你點控制到
小朋友又摸，大人有d無乜衛生意識都會摸

摸完又唔會放落口

真係膠都費事俾
你又勁到控制到唔會摸
病毒可以由眼耳口入

你咁講其實條街咩都唔需要放

個閪女人之前係人地啲老母fb page留言話9人地仔女咁醜樣拎出黎獻世，本身極藍。